whatsapp震親都只係女朋友搵

有時真係想有個青梅竹馬咁既異性朋友幾時都可以放心搵佢傾下心事
男同男又成日心照 一句起兩句止講唔到落去
但人越大 各自都有自己既歸宿同生活 特別係女性朋友
已經唔可以好似當年仲年輕 話搵就搵
而自己又係果種越親近就越難同佢交心既人 同唔到女朋友講
有冇人明

有人搵咪好囉

就係冇
有人搵已經係當年既事

我知對e度好多人黎講有個伴侶已經好侈奢 可以隨便負評我
只係希望有人明有一個好親既人會更感寂寞既感覺

I know that feel
有情唔會飲水飽
有女朋友個陣 都會好渴望自己有其他圈子同密友

利申 單身緊

幻想果陣成日覺得
有個伴侶可以咩都同佢講
可以互相分擔
實際係因為你當佢係過人世果個
最後咩都唔敢講

冇？你女朋友唔係人？

無辦法好好傳達心底話
可以算進去嗎?

唉 +1
加上啲朋友個個都有哂女 都好小主動會搵我了

就算你主動搵
都未必得閒理你

屌你老母 有女搵仲想點 我咩都冇啊

對唔住
希望到你有女果日
唔會諗起今日e一個post

至少都有人whatsapp你！

只有空殼真係有意義咩

有女朋友仲想點 起碼有人關心
你唔同女朋友坦白 你只會同佢越黎越遠

身在福中不知福 有女朋友有人搵仲咁多野呻
我地呢啲無女無朋友 幾日先響一次原來係廣告公司咪仲慘

sorry 你講既我明白 我知道好多單身人士會覺得我身在福中不知福
只係在另一個層面
若你明白咩叫"要為未來打算及負責"
你就會開始有同感

冇可能有女 以經唔會信有 次次比人玩完
真係機會都唔會去 孤獨算

你咁講既話
我會答你
唔好用前度好抹殺未來既可能性

我可以答你
我以經好攰 未來睇唔到 仲有咩可能性

攰唔緊要，就休息一下
休息夠了，很快就有下一個